休息日返工補錢問題！！！

放假果日如果公司要求返幾個鐘頭工，當ot鐘咁補錢有冇問題？
定應該係要以總人工除總返工日數既平均日薪再按比例計錢？法定假期佢地係用呢個方法計日薪
Ot鐘錢會少過平均時薪計，我可唔可以唔接受？

利申過左試用期，休息日係有薪假，
咁出糧係咪睇清楚果日薪金，要額外有以上講既補鐘錢？